緊急 係街到執到隻流浪貓bb

目測應該三四個月大 依家應該點算 有無人可以話比我聽要點 可以攞翻屋企先

推

你養左佢

似有人養

拎兩個鞋盒

一個鋪毛巾等佢安心訓

一個鋪貓砂 比佢去便便

佢似食到乾糧

比一個淺兜放水 一個去711 買貓罐/ 貓糧先

流浪貓好多皮膚病

自己都要注重

最好去獸醫到檢查下，要打預防針

點先可以觸發到執貓技能 諗住養？帶左去醫生做吓檢查除蟲先（？）

未執過貓 鳩up

相pls

比我養

執到都講係邊到執先搵到主人

觀塘碼頭 佢無啦啦跳上我架車

緣份

靚

放上觀塘區facebook

以前執到狗都係係果區Facebook post

佢主人搵番我

好醒 佢幫自己搵奴才

咁大隻又親人，好易養

咁多車唔揀揀你真係緣份 仲要比摸比抱咁乖

貓揀主人， 你學做貓奴啦

但我屋企有狗有守宮

睇吓有冇主人先
無主人你養咗佢啦 佢揀咗你做奴隸

緣份嚟

佢即係佢揀咗你囉

可能相處到呢 真係唔得再搵人接手啦

我早兩個星期都執到隻兩個半月大嘅流浪貓
可以帶佢去獸醫度打針 獸醫會順便幫你望下佢表面望落有無咩病之類
如果你養嘅話就係一個月一針 打三針
但係打左疫苗就唔可以沖涼 好似話會降低佢免疫力

利申好神奇地我隻貓仔無蝨 仲要好乖好痴身

痴撚線

係咪附近鋪頭㗎

揸揸下車飛隻貓入嚟

睇醫生先再拎回家養

揀架benz 跳， 醒目貓

紙皮盒鋪d毛巾 可以既用毛巾包住支熱水 比d濕糧佢食下先 聽日睇獸醫 d窗關晒佢 門都係

唔使出街既貓都揀benz 醒過狗

即刻帶佢睇醫生，買個籠，食物水果啲
沖涼

好精靈，乾淨
似有人養

佢好污糟 成身都痴曬啲污糟嘢

我都想開發到報貓貓技能啊
佢好靚好得意啊

如果你本身有狗 小心貓貓有虱

我有一隻狗 但我屋企唔大

咩車黎

有無籠放住貓仔先啊

食緊嘢

好好照顧住佢

是上一世的緣份. 是你養了

好似好瘦好un豬

黃貓好乖豬 養到就養咗佢啦
除咗好食得之外都無大問題㗎喇

樓主有愛
唔知佢有冇主人？？推

佢屎忽d紋好似美短

想養多隻，推

好可愛呀
隻貓貓好似好鍾意你咁

好得意

點睇都唔係貓bb wo

tg:meowbbchu

有咩唔明可以問我，識貓義工可幫

好精靈喎

幫佢沖涼,
買盒milk

好羨慕，想要吸貓技能

巴打 呢隻貓我間唔中會餵 你會收養佢？
佢好慘 得返佢一隻喺到生活

認真？ 即係佢係街到無人養 但係你會餵嘢比佢食？
因為我見佢好痴我 我走佢又走 我企係到佢又跟住企企係到

好多貓狗都相處到架
但守宮就真係要小心

好似好大隻咁，唔似4個月

1-2歲以上

佢已經揀左你做剷屎官，認命啦

希望巴打可以繼續照顧佢
聽日帶佢去獸醫度檢查下，然後買定貓糧貓砂差唔多
貓糧我覺得wellness core幾經濟同健康，貓砂就最好簡豆腐砂啦又沖得廁
又唔怕佢食落肚

幫佢改個靚名啦佢識聽自己名戈陣好頂癮

睇size唔似bb喇，肯定半歲以上
唔係bb易照顧好多 不過最好隔開佢同狗狗

有愛 係你啦

我隻狗狗唔習慣有其他貓狗既存在 可以點 我依家隻貓比左個箱 毛巾佢 有水兜 有飯碟
我係咪聽日要買個貓籠 困住佢 擺係廳到養？

咁沖完再打得唔得 下個月接貓仔又係2個月半大左右

如果有緣 我都希望可以繼續照顧佢 但我怕佢同我狗狗相處唔到

記得有個屯門巴好想養貓

一時間唔習慣好正常，你屋企有無d房係你隻狗平時唔點入去既？或者廚房，可以係廚房舖d布放水兜放糧同廁所盆比隻貓係入面住住先，再得閒放下隻貓出黎比你隻狗相處下，但相處同時一定要表現得錫你隻狗多d..如果唔係你隻狗會以為你比其他動物搶左會有敵意

佢鍾意匿係到 佢食左好多嘢

我隻狗嗚嗚聲 隻貓又嗚嗚聲點搞

緣份嚟 同狗狗夾到就養啦

狗真係好需要主人
貓反而有同冇都冇分別

隔開佢地，lock隻貓入廚房先，過一晚再帶隻貓出廳試反應，如果仲係會兇對方就再隔開...不停重複呢個動作...但首先要安慰隻狗先，隔開左佢地就即刻安慰隻狗，貓果邊，隻貓因為痴你，所以你單獨lock佢係一個空間時要放件有你味道既衫比佢訓等佢安心d....然後就好似一腳踏兩船咁，哄完大婆隔一段時間就去哄二奶，哄下哄下就可以享齊人之福，但要有耐性唔可以夾硬黎，如果唔係家破人亡

其實唔係...貓都好需要，只係佢地睡眠休息時間比較 長會令人覺得被忽略...我養過幾隻貓，就算唔鍾意俾人抱都一定要係望到你既地方休息..z唔需要你痴身，但要知道你係佢身邊

嗚好撚得意唔好唔養啦

好可愛

唔好比貓義工啊

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野

好得意呀

好人一生平安

真係緣分黎
無啦啦撲上你架車
仲要上到你屋企完全唔驚
話咁快就放心食野
比少少時間佢同狗狗相處
互相磨合下先

[幫推］op罷工一事炒車呀

好得意樓主好人一生平安

貓：benz bo今次fatfat 強制發動技能先

貓b由細養好聽話架

屌你咩

養左佢啦，你係被選中既細路
Benz都養得起，唔爭在養多隻貓

樓主，你收養佢啦，我怕流浪貓會有日食到tg

如果我係你就自己養
真係緣份
有咩養貓唔識可以問
你張狗同貓分開幾日
比佢地互相索下大家陣味
之後幾日可以放出黎試下反應
應該可以相處🙂

流浪咁乖?

認真，自來貓仲要咁痴人，有位咪考慮下

別人家的貓...

貓唔洗好多位架炸 三餐一宿夠架喇 要左佢啦 要左佢啦

唔細啦
似比人養開

記得聽日同佢睇獸醫先呀

定係我擺翻去原先個個位好......但我見佢真係好瘦 我行佢又跟住我 我企係到 佢又跟住企係到 我mau底佢又會跳上我到 比我摸

執左返去就養啦

狗好易話圍

如果執左人地隻貓 我會過意唔去

貓貓唔使出街好好養架咋
俾個機會佢啦

我會盡左自己能力去照顧佢先 始終咁多車唔跳 佢跳我呢架 又痴住我 我諗係緣份黎

留意下有無人搵囉聽日
擺返原位真係唔好

細個兩隻自來貓
老豆唔俾養
話養我地仲唔夠

然後大左乜都無

既然係緣份，點解樓主唔考慮長期養呢隻貓？又唔會駛你好多錢，記得每日幫佢沖涼呀

我聽日帶佢去診所到check有無晶片先 再去原位擺低張字條 寫我電話號碼

不如寫張memo喺附近話貓貓安全 俾你執咗養 咁咪得
唔好俾返佢做浪浪啦

上面有個絲話餵開佢
應該真係浪浪
仲要咁有緣份
唔養真係有D可惜

無主人 你就要照顧佢一生一世 前題係你唔好唔要佢 做個心理準備你好快會愛上佢

樓主好人一世平安

守宮-1😋

如果聽日check完晶片冇主人，樓主會唔會自己養？
如果唔會可唔可以考慮交比我養？
利申搵左一排貓領養，想係公司養。

我都想知樓主會點做？

跪求樓主收養貓貓

頭一兩個禮拜可以先將貓貓養係房，狗狗養係廳，暫時分隔佢地兩個，之後慢慢將佢地嘅物品同對方交換，例如玩具，等佢哋熟悉對方嘅味道，慢慢嚟直到佢哋唔再抗拒，最後就可以和平相處架啦

我都想有咁嘅緣份呀
樓主要珍惜

記得每日定時餵貓貓食魚/貓糧同用溫水沖涼呀

衛生問題嘛，唔好預隻貓自己沖涼會沖得乾淨至得架

嗚呀
好人一世平安呀巴打

好得意啊

好靚

你都一齊嗚嗚聲啦

叫埋你隻守宮一齊嗚

好有畫面

貓仔好得意
樓主好人一世平安

Is

我屋企嗰隻，之前都係流浪貓BB，地盤痴住我我先養佢

樓主如果唔想養可以PM我
同女朋友揾左好耐都未領養到主人

tg: mancamefrommars

樓上幾時養埋我

between, 餵糧就要餵咗狗狗先比佢知佢係大佬，同埋唔好成日抱隻貓隻狗會呷醋

點解我冇咁嘅機會你有

肉球

好得意呀樓主要好好照顧佢
自來貓都係祝福

當初因為帶佢睇獸醫所以直接打埋針無問到
不過問過d幫貓沖涼嘅寵物美容 佢地話太細唔好沖住 叫我打完針 等佢大少少再book期 唔知係佢地驚隻貓未打齊針又流浪過唔想接佢定點啦
佢地話如果過唔到心理關口嘅話可以買d幫貓貓梳蝨嘅梳 跟住浸常溫水 可以加bb沖涼液 去逆毛幫佢梳毛檢查下有無蝨 順手當幫佢抹下身咁

貓貓唔喺見人就走咩。點解我遇唔到

今日睇醫生嗎

緣份呀唔好放棄

我屋企啲貓同狗相處冇問題

佢好嗲 夜晚帶佢返屋企 第二朝我開籠坐佢隔離想俾佢熟悉下我 點知佢已經爬上我大比
btw企佢附近 唔郁 佢開始行埋嚟望你 慢慢踎低開罐罐 等佢食完就拐走
用一舊罐罐就拐走左 可能佢媽媽未教識佢要小心拐子佬

粉紅色肉肉，好味丫

帶左佢睇醫生 佢無晶片 應該係野貓？ 醫生話佢得4個月大 佢好活潑 完全唔驚人

依家要我睇住佢地兩個先唔會打交

我就係見到佢跟我走 所以我先攞佢返屋企

唔好放返佢呀
街出面人多車多
好易有壞人有意外
咁有緣就比個屋企佢啦 難得又咁乖
你都唔想佢喺街有咩事㗎

分開下先
始終啱啱見

屋企人唔比養貓

護士幾正

樓主同屋企人一世健康

樓主好人一世平安
貓bb搵到過好主人
緣份呀樓豬
珍惜

養啦 揀左你做奴才

隻貓好醒 自己揀主人
樓主決定左養？

養啦 雖然睇左佢一日都無 但feel到佢好鍾意我 我又開始有感情唔捨得唔要佢

樓主好好人貓貓好幸福

咁大隻都四個月
巨喵黎 大左 恰死隻狗都有份

係你啦 奴才

你都一齊嗚？

好可愛！
不過真係唔似4個月，你有無野比佢食？

自來貓貓
有緣要養

樓主一世平安啊
貓貓好得意

樓主得閒影多啲貓貓相上嚟吖

ching有冇隻狗仔相睇下

Lm睇貓樓主好人一世平安

有

好得意！！如果搵唔到主人你就養咗佢啦

好想俾樓主執到
多謝你愛錫佢呀

貓貓狗狗都好cute睇落好似都相處到貓貓真係好運揾到頭好人家

呢個互動不得了 要好好相處呀你地

好好照顧LA

佢選擇了你做主人了

緣份呀，一般野貓好少痴人
幾精神，唔難照顧

好乖仔

以後就無㗎啦

你真心想養嘅話，我可以幫你執喎🤔
樓下附近都有幾隻流浪貓，
都幾親近人，但屋企唔畀養

貓貓d虱好似唔會寄生係人體到

咁大隻

樓主好人一生平安

叫咩名丫？

養佢啦！ 係緣份！

好好人呀你
希望你地相處愉快 闔家平安！

一隻好影悶，同佢玩多d

我都想喺香港執到貓
唯一一次發動技能喺秦國
喺公寓附近有隻係咁叫，仲要第一次見就喺我對鞋同小腿到劣嚟劣去
但真係拎唔返香港唯有餵佢幾日貴糧

我都想做樓主隻貓

請keep住update佢地2個既狀況 睇張相好有愛

又開技能我依啲P牌仔就冇份喇樓主一世平安

送去漁農

我唔睇住佢地 又打交㗎啦
都係聽日走去買個貓籠擺係廳隔住佢地先

首先你要識跳上我㗎車

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

狗狗表示要爭主人

係你㗎啦

幫佢沖個涼先？用濕毛巾抺下眼仔

放佢落紙皮箱 舖塊厚毛巾

聽朝帶佢睇獸醫

咁快畀佢地接觸?
隔離隻貓一星期先好d

咁都好俾面主人 知道你唔想見到佢地打交

貓仔:計劃成功,下一步就係馴服屋企隻狗

你隔開佢地養住一排先，幾日或一星期後將佢地瞓教用嘅被仔或者臭枕頭交換一下，俾佢地熟咗彼此嘅氣味先，比個信號佢地如來屋企有有另一隻四腳獸嘅存在

觀塘返工 琴日經過完都執唔到 你有緣

留意多d車底啦
我果隻都係車底執返黎

你搞錯咗半這，對貓嚟講架車係佢架，應該走嘅係你，但無奈俾你捉住咗，唯有封你個鏟屎官啦

對啲守宮虎視眈眈

自來貓好呀，呢個係你同佢嘅緣份，養佢啦

你屋企都養咗幾多嘢

真係有d緣分
杜蝨同沖涼先好d
流浪貓乾乾淨淨養幾個月會靚仔好多

btw好大隻喎 要買大d嘅砂盤

貓乾糧資料庫

你㩒返呢個樓主巴打
佢仲整左罐頭資料庫
我隻貓依家食緊Fromm(平靚正)
濕糧我買水浸吞拿魚罐頭再加d水溝淡d

好正呀

仲有一隻鬆獅

其實隻貓係迪奧，氹下你開心等你養，遲下就搞你隻jojo(poodle)爭家產
認真，樓主有愛，你同動物好有緣，好人一生平安

超可愛呀 磨牙

（秦）國回來要坐時光雞

你就好啦，執隻咁黐人嘅，我嗰隻執咗三年都仲當我係壞人

要裝返個窗網呀

叫咩名姐

唔知點解我可以幫你執哩句野有啲好笑

有冇鬆獅pics啊

Feel唔feel到隻喵講咩
喵：一有機會就食左你

好得意呀 樓主more pls

好多舊區啲貓都係放養 聯群結黨 好似海味街嗰堆
希望樓主唔係喺附近攞咗人隻貓返屋企

樓主醫藥費幾多？
唔介意嘅話我都想幫手俾啲
呢個世界上太多可憐嘅流浪動物

可唔可以執埋我返屋企養

一有機會就食左你啦,喵

： 咁快準備左大餐比我啦喵

唔洗啦 我handle到的 攞去捐比啲棄養動物機構

恭喜樓主有主人收養

咁就好了

本身有keep住捐罐頭過去啲動物機構
好好照顧佢得閒放啲相上嚟俾我哋J下

想做你嘅寵物
Btw好人一世平安

lm

我唔係成日去
碼頭其實以前好多貓 不過好多都死哂 無人養架⋯ 靠啲人得閒放下野食 佢地都好瘦

我都係一星期先餵到一次

樓主你收養到就收養佢啦 個到啲貓全部冇好下場
你同佢有緣呀

樓主保護個人私隱，提防騙徙

搞到我諗起去日本旅行住嗰間酒店附近有隻流浪貓我喂咗七日唔知而家佢點

我明 有時諗起旅行遇過既流浪貓狗都會諗 唔知下次返去仲見唔見到佢呢

買啲bb欄杆隔開屋企做兩個區域

屋企俾養 但係就係遇唔到
之前有朋友話可以俾貓我，全家都好期待，但最後都係無始終都係無緣，多謝你先

絲你係咪養到 我附近有時有流浪貓b
如果大貓你都想收養更好

改左名未

守宮買個大啲啲缸俾佢啦
隻貓推左落地就

嘩好靚嘅貓呀

等我分享吓我隻狗同隻新貓相處之道
我隻狗係養先 但隻貓係由細細隻養
隻狗係柴犬 地盤意識都幾重 一開始養隻貓仔個陣
我放隻貓出嚟 隻柴係張床跳唔到落嚟
隻狗會係到喊 嗚嗚叫 勁唔中意佢
仲有一次兜面咬左落隻貓仔到 甩左一執毛
咁岩個排我放假
我就最初個禮拜放隻貓出黎時 放隻狗係床等佢習慣
等佢唔再喊得咁西利 我就畀佢兩個見面
不過一定要睇實 隨時隻狗會攻擊
如是者 我諗都兩三個禮拜 就唔使困住隻貓
不過你要肯定隻狗唔會咬佢先

最好由困籠-okay咗就晚上瞓教唔困-最後先放出黎

又幾得意

我有個朋友幫佢改左個名叫巴絲
我咁樣叫佢 佢又會另個頭望住我

推呀

我隻狗狗會好奇佢 行去聞佢 但貓貓唔鍾意打左佢鼻哥兩下 跟住要隔翻開佢地

唔記得講依家佢地fd到仆街 大家咬嚟咬去係到玩
我隻狗玩波 隻貓會一齊追
有時一齊瞓覺
不過我隻貓咬到我隻狗一隻耳仔冇咗啲毛

屌你老母

記住要整貓網呀

我屌你老母仆街冚家剷😊，你死全家

牙貓諗緊點食法好

我都想有流浪貓跟我返屋企

樓主好人一生平安呀

記得裝窗網，好緊要

貓仔真係識揀 揀著你呢個好奴才
好多貓成日會走去個窗度望雀
記得要裝窗網呀
得閒update 多啲貓狗互動圖

好心有好報

好可愛呀

其實嗌 喂 佢都會望你 響音
黃白貓好可愛 遲早變肥仔

好彩佢遇到你

代主子多謝巴打好人一生平安

ho qq

圖呢

點解要po哩d link出黎呢？
想嚇人？好挽？
唔好咁弱智啦屌你老母

樓主一定會一生平安
下世想做樓主嘅寵物

點解啲貓貓會死晒
餓死?

好得意
我又想要

有無諗過開個ig share 佢地嘅生活啊？ 好想睇佢地嘅互動

點樣先發動到技能，想養貓

仲要粉紅色肉球，我都想執到貓

比狗咬死/自然死 流浪貓唔會長命
有時打完風又會唔見一兩隻

d毛咁靚仔嘅睇嚟係走失？

被選中既細路

以黃貓黎講佢算細隻
四個月應該差唔多

我屋企有貓都有守宮啊

樓主屋企開動物園

咁都唔叫大

你架車睇落都唔會窮得去邊
你養啦

樓主好人一生平安
記得裝返窗紗

恭喜樓主成功被選中既貓奴
要好好愛錫主子
樓主好人一生平安

多謝樓主成為貓貓嘅家

樓主一定好靚仔貓貓要幸福生活 征服全家人

Live咗
每次發動技能post都好好睇 好多巴絲都好有愛
祝樓主一世平安 屋企狗狗貓貓守宮鬆獅好好相處

想養！有遇過流浪貓，次次經過仲會俾我摸。有次連盒都準備好，但就係唔跟我走
巴打係咪有神技執貓可以令我養到貓？

連登仔執貓技能 出街見d流浪貓都唔會俾人埋到身，有d食下老鼠之類都好肥好大隻，有咩衣郁走得勁快，企係度望下人等人行近又即跑莫講話敢抱起，摸下分分鐘連眼珠都俾隻貓爪一野撩出嚟

好有緣份！佢好鍾意你呀！好好照顧佢！

樓主屋企變動物園

最難服侍，罐頭買唔啱味唔食，買啱味又食得唔多，唯有喂糧，但又見食好少都夠飽，唯一可能就係出街捉老鼠食（除俾水、糧，其他天生天養，成日周圍盪，貓砂都未買過）

咁有愛心可唔可以講下養守宮有咩樂趣

好cute

樓主會唔會keep住update
佢真係好可愛

樓主多啲up相
好想睇狗狗同貓貓互動

樓主好人一世平安 貓貓勁可愛 睇個款應該好快會就會同狗仔friend過夾band

樓主屋企動物園

樓主養埋我好冇

奴才你已被選中了

自來貓好邪

祝樓主好運，細貓仔夜晚真係可以嘈到你唔洗瞓

咪咁迷信啦,,,, 又唔係黑色.....
但我好中意黑貓

好有緣

我有個2手三層貓籠，可以平 D 卑你。原本買黎卑貓B，但黎左2星期就走左。要既pm 我。

1）放籠加砂盤䣓離 （驚有病傳卑家中狗狗同等佢適應還境）
2）沖涼 + 滴 front line
3) 睇醫生打針灶蟲

狗狗好快會同貓貓熟
然後當咗自己都係貓

樓主記得快啲整 唔係會好危險
佢地好奇心好重 好易跳窗

佢好百厭
玩鬆獅

我依家儘量都唔開窗住

我想睇鬆獅bb相啊

餵下野食就得啦！
好似金魚佬咁：「哥哥有好野食吖，你要唔要跟我番屋企吖」

咁就好
我啲貓日日係窗邊睇風景同睇雀
成日ff自己會捉到啲雀 無裝窗網真係會跳窗

push

啲貓唔係ff架 我朋友屋企有幾隻貓 成日都係屋企門口草地見到過左身既雀

樓主 唔好嫌長氣 記得絕育

搵左係咪有主人先囉
如果冇 你又真係唔方便養就睇下有冇朋友要啦無謂勉強自己

每日沖涼？ 識唔識架你

我姑姐啲貓爬出窗跳上冷氣機頂睇風景… 三十幾樓，風景一流

買定貓沙貓糧啦

想請問樓主係點樣執到上手？
我屋企附近都見到隻不足一個月大嘅貓b 唔見有貓媽陪佢
尋日放左啲幼貓野食等左佢2個幾鐘都唔肯出黎食
淨係聽到我播我隻貓啲聲有應機

我一直以為係鬆獅狗
原來係鬆獅蜥
錯哂

放低野食行遠少少俾佢知你無惡意
比手指佢聞 佢習慣左就可以上手

我都以為係鬆獅狗搞到我成日喺到叫ching send相但佢又唔應我原來佢一早已經send咗出嚟，對唔住啊泰隆ching成日煩你

佢匿埋係一個私人屋苑嘅草叢入面 佢好驚人
我唔可以留低野食/紙盒/籠係嗰度
再加上我唔可以留太耐個保安怕住客投訴 到時call漁農
我依家完全唔知有咩方法
佢好細粒 只有手掌大細

唔緊要 呢隻鬆獅啱唔啱睇

咁應該要飲奶睇唔睇到開左眼未？
你諗下格硬睇下捉唔捉

又偷貓

開左眼
我附近都無貓奶賣 今日出去其他地方睇下買唔買到
佢唔肯離開草叢捉唔到 同埋佢閃得勁勁快
嗌到拆天咁對面街都聽到 好擔心佢俾屋苑住客投訴

咁大劑

佢已經選中左你

同埋你肯定佢同貓媽走散左？
佢咁多日無食野好危險

咁嗲既
止上大肶

個保安話呢幾日先見到隻貓b
都係見佢一到夜晚就自己一個行入草叢 唔見有貓媽
附近有個菜市場懷疑貓媽會唔會掉低左佢
附近好多大貨車 更加擔心佢安全

捉柒佢啦，冇幾日就會死

咁易捉到就唔洗上黎請教樓豬

打完針過幾日先好同隻喵沖涼...

樓主！你好靚仔呀

想俾正評唔小心禁錯負SOR

btw樓主好好好彩遇到你

揾3個捉，包抄。

問錯人啦
樓豬隻貓係自己跳上車揀奴才

唔算bb啦其實

食：
如果唔食乾糧
可以試下餵濕糧
同用貓奶粉開奶浸濕乾糧餵

柯：
N1綠茶貓砂 用過咁多隻最好用

尋日4個捉都捉唔到
佢係入左啲屋苑角位嘅草叢 草叢邊位有欄 佢係可以穿出大街
啲草仲要係好密又有樹枝嗰種

千祈咪撚餵牛奶
睇佢似食得糧啦喎
買啲幼貓食嘅糧
做好心養左佢
你唔會後悔屋企多個主人 好撚治癒架
我執下執下執到養梗四隻
日日出門口番工會依依不捨望住你唔想你走
番到去會第一時間衝出黎迎接你

巴打你養嘅我唔介意分享多啲心得

痴線ching隻手正到

唔清楚就唔好懶醒出黎柒啦
貓都好需要主人

貓係好需要奴才的愛

祝你同相入面虐貓果啲人一齊死全家

屌你老母臭閪block得

都好得意呀

貓好易嫁渣,一試便愛上

好得意啊
4個月黎講都算幾大隻喎

好羨慕

樓豬可唔可以開ig

佢好靚好乾淨似走失

+1

想領養

最後要搵人養就覆我留言plx

真

好人有好報

啲貓真係好古惑
一上車又扮Q又扮乖
根本一早已經MARK住你做佢貓奴

有無寵物全家福

隻貓真係識揀

咁撚大隻邊止3-4個月呀

扮出黎嫁咋 啲貓咁古惑

樓豬繼續出圖pls

一定係港女黎

笑到

玩到訓死左

巴打
好明顯隻貓已經認定你為佢御用奴隸
你記住要好好服侍佢

好傻豬

好似好乖乖呀
樓主會唔會開個IG黎update下佢地?? 好想睇佢地互動

好正啊

收編啦

好QQ

樓主如果想裝D網係窗，可以去吉之島12蚊店買格仔網再用索帶綁夠實正呀!

可以參考下面網頁:

P.S. 要記得留位比窗手柄開窗 我都係咁整

訓覺個樣都咁得意

收左隻貓幾多錢?

啲貓好撚古惑㗎

幫你問左你隻狗，佢話ok你可以養

利申動物傳心師

不如你去巴打度餵佢

個比喻 笑死

餵下餵下變左餵巴打

嚟到已經咁快當咗係自己屋企

算啦，佢揀咗你做奴才，無得避

樓主有愛心，貓貓又識揀，perfect match！

果然無對唔住你改你個名既人 屎太龍 大家都一樣咁正氣 鐘意養動物

cute死

比我養埋佢

有咁有愛心嘅屋企人真係弓起你喇清

屌你老母 今日追post 笑到痴線

好正

點解我遇唔到得啲昆蟲埋我身
利申：最驚昆蟲

想要…
但唔知點解啲貓好似唔係咁中意我
無謂係流浪貓定家貓都係咁
有冇人知點解…

邊區 洗咪幫手

樓主會唔會放個tg 定期update貓b 想keep住睇

我會懶得整呢啲嘢㗎
佢坐定定睇左成個鐘啦

唉 從此以後做鏟屎官

咁快習慣左

被選中既奴才

想食左佢地

好想一直睇貓b睇落去

佢捉黎食

好正 識揀主人

佢認定咗你啦
做一生貓奴啦

樓主好人一生平安
btw貓砂用豆腐砂係方便 但係你要留意狗狗會唔會食
我有個朋友轉用豆腐砂 冇留意佢隻哥基狂食 食到塞腸

好得意！！

唔知點解睇到佢係到奸笑
奸都可愛過人

師兄個肚腩都幾大

去睇下有冇晶片
咁乾淨可能有主人

You are the chosen one

所以佢咪挨去我肚到訓覺

帶左去睇醫生啦 無晶片
醫生話佢應該係流浪貓 因為好污糟

依個背影好可愛
好快肥一倍

少一隻流浪貓
免受TG影響

技能已封頂既級數

樓主全家一世平安多謝你肯比個機會流浪貓 外面嘅生活真係好艱難希望你其他寵物同貓仔都可以相處到

好搞笑 唔知巴絲諗緊咩呢

樓主要養佢呀！緣份黎架狗狗果度慢慢磨合啦！

睇醫生
清潔下先啦

巴打係唔係正式做奴才啦？

求吓巴打要keep住update
要貓貓緩和吓情緒

識揀奴才一定係揀有車既

好幸福同幸運 跳上架車就有人養一世

睇住佢跳樓呀，屋企無窗網既，要放籠

應該係啦 有朋友想要隻貓貓 我都唔捨得讓比其他人了

特別係橙貓,冇乜橙貓唔係肥

小心喎，佢好似會識開個頂蓋

More

你唔想養俾我養啦

杜蟲杜蚤

我都覺得佢好奸
咁短時間由街貓晉升到坐benz
仲可以入屋玩弄其他寵物，又打狗仔
心計好重

隻鬆獅會唔會太大壓力

死全家啦你

一睇都知呢隻貓大個會變肥仔

樓主架車

去搵獸醫 滴‘失’水 好似仲要比佢食’盗’蟲藥 入籠入房2星期隔離 唔好比狗狗埋到身
兩星期後屋企有人睇住可以放佢出籠 冇人睇就入籠如 番工出街訓教 防止狗狗 唔習慣而攻擊佢

Sorry for 有啲字唔識打 同 一舊舊講到

隻貓好有性格好過癮

???

屌你老尾

屙屎屙尿唔臭架？

貓係自己揀你做奴才嘅

你地鍾意餵隻貓食魚定貓糧？

係你喇奴才

樓主一世平安

越望越得意

佢訓覺嗰陣係咁咕嚕咕嚕咕嚕叫係點解？ 正唔正常架？

記得搵日裝窗花啊

開心先會咁

（好似係）

貓自己識奶乾淨 除左老同病 正常唔會沖咁密
成日沖涼會易病

佢喺守宮個盒上面賣萌
佢真係好得意 雙眼炯炯有神

聽日會裝 呢兩日都唔敢開窗 佢對窗外好好奇

佢個肉球乜嘢味道？

好得意
你咁有愛心一定好靚仔

第一張成張寫真咁

好正好得意
大個一定會肥

貓樣豬鼻

好可愛嘅貓b到底佢叫咩名

確認咗係仔定女嚟?

仆街死啦屌你老母

佢男黎 我見唔到佢有jerjer 所以以為佢係女 醫生話佢係男 好蠢

巴絲 我朋友改的

叫埋隻守宮一齊

不如幫佢開個ig啦
我自己養貓由第一日執佢返黎開始記錄，
一年過去再睇返都好回味

指甲好長啊～

見到你就咁痴你嘅點解完全唔驚人
呢啲係緣份啊
好善良嘅你 記得要養佢一生一世
好人一生平安

係咪佢啲抖氣聲

樓主要好好錫住佢

貓係平時條j收埋㗎
但會見到有兩團毛團就係蛋

佢開心放鬆、想嗲人就會有咁嘅聲，每次摸貓摸到佢咕嚕咕嚕好大滿足感

不過如果佢keep住一段長時間發出咕嚕咕嚕聲，就留意下佢身體會唔會有唔舒服

樓主屋企好溫馨

追po追得好開心

棉花糖味

終於追晒

樓主好人一世平安
要繼續好好服侍主子啦

樓主小心阿 睇住貓貓

養流浪貓/自來貓好易會走失
小心佢走 好難搵到好主人
樓主一生平安

玩單機啦pk

佢好似長時間都停留喺你d動物盒上高

要幫佢剪指甲啦

樓主好人一生平安
呢段時間影多啲相 四個月好快變肥仔

好人一世平安

假的，一執左番黎就會好快變呀叔樣

唔好比佢搞到你d四腳蛇
我無養貓 但聽我個fd講話佢d貓會捉四腳蛇

要剪指甲

真係好可愛，樓主幫佢改咗名未？

樓主快d up 相la

up相相

想睇多啲相

佢成日訓覺！

呀狗今日同佢相處成點呀

今日好左啲啦 無琴日咁追趕大家 玩一下就打交
我交換左佢地個竇條毛巾 習慣下大家陣除

向齊人之福有望la

巴絲沖咗涼喇？可以上床訓？

東九龍邊到有得執

巴打你幾點去 成日去跑步貓都見唔到一隻

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

帶隻貓去睇獸醫，杜虱同埋打針

咁樣衰都話得意
啲人咩心態

收留佢啦既然佢跟你走

原來唔止得我一個

係煲水聲，代表佢好享受鐘意俾你摸

你姑姐正仆街

……自此以後就加咗窗網

想睇相

好有愛平時睇執到貓既post 明明遇到係緣份但結果執既人冇養到就覺得好可惜

佢仲要咁痴你 你又真係養埋佢 好鄧你同佢高興！

同我隻貓有d似 都係仔 養肥返 就會好靚仔

邊度喂，我都想喂下流浪貓，但成日都無見到

鬼知咩
我淨知屋企附近有囉！
不過天氣凍嘅話通常唔唔出嚟
（係想執貓就要快手了）
你出多d街，人少d嘅公園都會有流浪貓

仲有冇相睇

我主子都係好嗲
屋企人執佢番嚟
佢一到屋我踎低伸手已經狗衝埋嚟痴身痴世
依家我行到邊佢就跟到邊
我去廁所就會係出邊喵要入嚟之後踩踩幾下就訓喺啲衫度

樓豬update未

已經完美融入家中

可摸耳訓得無咁衰

無打交喇？

無打交啦 出門都唔洗再困隻貓入廚房

好正呀 光速融入新家庭希望貓貓以後健健康康
樓主好人一生平安

好溫馨好葡萄

衰嘢訓得咁梳乎

成張床都俾佢地霸佔曬

第一張點解可以訓到咁

好有心得咁

我要回血呀樓豬